（求FC)聽講美國示威者每人收左大陸$8000

係爛絲group 瘋傳緊好似係

我都收到

有聽聞

唔好玩呢d野比較好

我聽講大陸係比1 萬一個 燒警局3萬

美國蛇頭食水咁深既

8000USD?

又係咁

美國佬十幾% 失業率 講真有錢收唔出奇

有無機會支援下美國手足？我地既經驗對佢地一定好大幫助

而家得閒就幫手搞國際線文宣啦，仲玩膠

咪on9啦